入黎睇下咩叫亞洲球王

入黎睇下咩叫亞洲球王

偶像之一，
不過俾托迪趕走之後表現一直滑落，無乜傷病下29歲就退左休

身體質素超班

問過未來Son未

馬步好穩

睇球王片Kagawa仲勁

又型又好波 痴撚線

仲要踢當年意甲

呢個就真係全能到仆街啦

一個唔鍾意踢波既人可以去到咁勁